﻿Projekt cím:Felsookt

Funkciók:
Lekéri a szakok nevét, átlagát
Visszaadja, hogy az egyes szakok mennyi pénzt oszthatnak pénzt ösztöndíjra, és hogy a szakokon belül ki mennyi ösztöndíjat kap(ehhez az is
kell, hogy egy bizonyos átlag felett teljesítsen az illető)
Megjeleníti a szakok ösztöndíjkeretét, valamint a szakok ösztöndíjasainak nevét, illetve ösztöndíját